成口都係

喺度食唔好喺度痾

一兩個都喺樹馬後炮
下我唔知你我一早乜你唔知

講D乜咸濕野

有人now咗豬hulk自叫媽咪先啦嗚嗚媽咪？

可卵灑脫

係

頭先諗人生至後悔5樣
1 kml償行柒到核爆
2 長屌你老尾原來想上到1但你唔值
345未有

r爆頭都唔明
長㕧種人真係好受女人歡迎

我又唔仐少咁忽肉

Agree

大家都咁鍾意戴笠實個光環嚟射9人 鎖起上來攬實一齊死都有個伴 fit晒

假膠黎講你都算係煩果隻
收啦好嘛